收到風蓋清今日比人預約區捕

屌 依家一見到蓋清即刻諗起個四眼仔

衰乜牙

組人鏈

和解左

ok